( 急)求聽日遊行詳程!!

自從睇完電視同fb,連登之後
知道個遊行比狗反對左
一直都搞唔清聽日到底應該幾時出黎，地點同埋路線都味清楚

求簡約行程
thx

P牌警犬想網上捉人 大家唔好中伏

錯手負評
sorry